Angakuk, Angakuk.
Gece Krallığı'nda ben senim, sen de bensin. Aynada bakayım sana...
Ya da sen aynada bak bana, sonra üzerinde silinmemiş yazılar olan taşı ayaklarımın altına koy.
Aynadan taşı ayaklarımın altına koy Angakuk.